[
    {
        "question": "Ngày Quốc Khánh đầu tiên của Việt Nam là ngày bao nhiêu?",
        "optionA": "02/08/1945",
        "optionB": "02/09/1945",
        "optionC": "02/10/1945",
        "optionD": "02/11/1945",
        "answer": "02/09/1945"
    },

    {
        "question": "Ai là quán quân Rap Việt mùa đầu tiên?",
        "optionA": "G Ducky",
        "optionB": "Dế Choắt",
        "optionC": "Ricky Star",
        "optionD": "Lăng LD",
        "answer": "Dế Choắt"
    },

    {
        "question": "Bạn nhớ nyc không?",
        "optionA": "Có",
        "optionB": "Không",
        "optionC": "Hơi hơi",
        "optionD": "Còn yêu nhiều lắm",
        "answer": "Hơi hơi"
    },

    {
        "question": "Đâu là 1 loại mũ?",
        "optionA": "Lưỡi niềm",
        "optionB": "Lưỡi chai",
        "optionC": "Lưỡi bò",
        "optionD": "Lè lưỡi",
        "answer": "Lưỡi chai"
    },

    {
        "question": "Có làm thì mới có... Đâu là từ còn thiếu trong câu trên?",
        "optionA": "Ăn",
        "optionB": "Làm",
        "optionC": "Tiền",
        "optionD": "Nụng",
        "answer": "Ăn"
    },

    {
        "question": "Jack Sparrow là tên của nhân vật trong trong phim Cướp biển vùng Caribe?",
        "optionA": "Leonardo Dicarprio",
        "optionB": "Tom Cruise",
        "optionC": "Jonny Depp",
        "optionD": "Tommy",
        "answer": "Jonny Depp"
    },

    {
        "question": "Ai là người giàu nhất Việt Nam tính đến thời điểm hiện tại?",
        "optionA": "Phạm Nhật Vượng",
        "optionB": "Đỗ Ngọc Hà",
        "optionC": "Phạm Thuỳ Trang",
        "optionD": "Không biết",
        "answer": "Phạm Nhật Vượng"
    },

    {
        "question": "Ba thương con vì con giống mẹ.mẹ thương con vì con giống...?",
        "optionA": "Ông hàng xóm",
        "optionB": "Chú cạnh nhà",
        "optionC": "Thợ sửa ống nước",
        "optionD": "Ba",
        "answer": "Ba"
    },

    {
        "question": "AFC Asian Cup 2011 được tổ chức tại quốc gia nào?",
        "optionA": "Qatar",
        "optionB": "hàn Quốc",
        "optionC": "Nhật Bản",
        "optionD": "Iraq",
        "answer": "Iraq"
    },

    {
        "question": "Đục nước béo...?",
        "optionA": "Cò",
        "optionB": "Kền kền",
        "optionC": "Trâu",
        "optionD": "Bò",
        "answer": "Cò"
    },

    {
        "question": "Sóng biển do cái gì tạo ra?",
        "optionA": "Gió",
        "optionB": "Mưa",
        "optionC": "Nắng",
        "optionD": "Sương mù",
        "answer": "Gió"
    },

    {
        "question": "Đâu là tên 1 loài hoa?",
        "optionA": "Mai",
        "optionB": "Hoét",
        "optionC": "Cọc",
        "optionD": "Chèo",
        "answer": "Mai"
    },

    {
        "question": "Kết quả của phép tính 2^5?",
        "optionA": "128",
        "optionB": "64",
        "optionC": "32",
        "optionD": "256",
        "answer": "64"
    },

    {
        "question": "Ai là người sáng tạo ra đèn điện?",
        "optionA": "Tom Cruise",
        "optionB": "Barack Obama",
        "optionC": "Wole Soyinka",
        "optionD": "Thomas Edison",
        "answer": "Thomas Edison"
    },

    {
        "question": "What are the first three words of the bible?",
        "optionA": "be with everyone",
        "optionB": "Again Jesus asked",
        "optionC": "In the beginning",
        "optionD": "At that time",
        "answer": "In the beginning"
    }
]